★許樹昌：沒有禁足令 市民仍然可以上班、病毒一樣可以散開去

許樹昌：「技術上有這困難，因為裡面舊樓有很多劏房沒有住客名單，很難追蹤到有沒有走了。內地一有小區爆發，即刻有禁足令，接著做檢測，沒有禁足令，市民仍然可以上班、去食肆、商場，病毒一樣可以散開去，但香港來說，市民對這方面的抗拒可能很大。」

黎生jpg

唔比返工？？？？？

許匪樹昌係咪想同黎字頭宣戰

嘩！咁都比佢發現到既！

黎生第一個屌死許樹昌

抗疫三傻 唔會嬴到我地黎生
袁國勇
許樹昌
梁卓偉

明明係政府同商家抗拒 係要屈市民

唔返工邊個交租？

佢唔講我真係唔知
返工原來冇抗體

柒婆：你講咩話

地鐵好多人呢

四人幫屌撚爆你啊許樹昌，唔俾佢地番工

集體唔交，批鬥業主就得

係老闆抗拒啫

可以返工即係唔需要限聚令

呢排政府風向吹禁足呀？

黎生: 想禁足?問過我未?

呢個gif應該俾樓台班友睇下

黎生無得返工慘過中肺炎

以為返工有抗體添

專家表示研究一年終於發現